［求安慰］個人一得閒d負面情緒就涌曬出黎

五年感情岩岩分手，身邊所有野都充滿住佢既痕跡

手頭上一冇野做，特別係深夜一個人時d就不自覺地諗起佢既野，住住個心就那住那住，成個人都好頹廢

最近每晚都只係訓到1-2個鐘跟住就番工，有咩方法可以舒服d

諗多啲，日日諗，諗諗吓自然唔會想再諗

聽下情歌，有時會有共鳴，有時會有鼓勵

建議你聽下不來也不去 同 不如不見

飲多d酒 好訓d

無計喇，讓時間衝沖淡，做下運動跑下步啦。

約下朋友 搵下興趣 砌到全日無時間諗野
時間會好過啲
加油啊

agger

但我唔知諗到幾時先會停，怕自己挨唔住先

多謝你，但我一聽歌就忍唔住喊

跑果時係成個人鬆曬，但一番到上床就開始黎料

我老土d, 聽紅日，命運就算顛沛流離⋯⋯⋯⋯

多謝你我都諗緊要搵多d野做，令自己攰到一番上床就可以訓着

搵人講哂你心入面既感受出黎
唔好再知佢任何野時間過就會淡

Same here
拍咗7年，分咗年半之後都仲係咁。
好怕自己唔會有好返既一日，又唔夠膽同人講。

喝釆都ok

過來人表示你真正嘅負面情緒源於你自我價值感低
可能係覺得自己窮 柒 唔夠叻 或者對現狀不滿包括家庭工作社交社會等等

以前你當愛情水泡 覺得有個人依靠乜都夠
而家咪學下面對現實
其實你就係咁脆弱
grow up man

聽親喝采都會喊

多謝你幫手屌醒我，本身生活穩定，突然分開左先知道自己咁脆弱，因為都已經將佢當成家人一樣，依家就好似個人裂開左一樣有種好大既失落感

加油呀巴打
同路人

太得閒+1
行多啲路 等自己攰啲 唔諗咁多

頂我都係，係佢面前喊唔出，一聽歌/唱歌就黎

運動，健身，睇書，學新知識，打機

生活上一堆佢既痕跡，實用既家具都係佢送既。其實每日都會諗起佢，只係已經冇咩痛心既感覺。